[網上行] 家居續約1000mb, 238$@30月， 點睇

1000mb $238@30 mths
500mb $218@30 mths
300mb $188@30mths.

乜撚野都無得送。

家陣交緊$228, 屌又加價。

我要家居PLAN...
唔係電話PLAN

垃圾sale 文盲